求有心人收養巴西龜

有兩隻女巴西龜，大小大約手掌咁大，性格溫馴，有飼料跟

本身有朋友既補習學生唔要，差唔多要被放生，自己就救左翻屋企暫住（否則會被放生），但屋企無地方，老母唔比佢係到，所以未能長期飼養

有意請留tg

推

食唔食得？

得

如果你搵到隻性格殘暴既巴西龜我收

有興趣
tg我 hugo1991

fb 有個棄龜關注組 真係冇人要嘅 你問吓佢哋仲收唔收

真係冇人要？

好多，公園嗰啲

放生有咩問題？

用下個閪腦諗野啦

唔殘暴早就死咗

幫樓主拎去海邊放生

pish

樓主留個tg

屋企太多隻 幫唔到手 幫推